{
    "question": "A : Harry is late ! B :    a. He should hurry\r\n b. He should see the dentist\r\n c. He should call the police\r\n d. He should drive a car",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>A. he should hurry</p><p></p><p>harry terlambat dia sebaiknya bergegas</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bengkel-sahabat-dalam-satu-minggu-buka-6-hari-kerja-sedangkan-se-127",
            "question": "Bengkel sahabat dalam satu minggu buka 6 hari kerja, sedangkan setiap hari minggu diliburkan, banyaknya tenaga kerja adalah 5 orang teknisi ahli dan 3 pekerja serabutan, upah dibayarkan setiap hari sabtu sore masing-masing tenaga ahli sebesar rp 150.000,00/per hari dan pekerja serabutan 60.000,00/per hari, apabila 31 desember 2020 jatuh hari selasa, maka jurnal penyesuaian bengkel sabahat adalah ...    tolong dibantu secepatnya, mau dikumpulkan besok \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>xpufpuditarjaysajLyxluzlyzljxluzlyxljxlyzlucjzkyKgzhxluzluxjlxluzluxjlxulsyksyldilstiatislusktakyshkzkyzkgzkyzhlzhhLzluxlusluxhlsylsulduslsuldulsulsykatsliflyalyxjlskysluulsulduldulxdl</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pengetahuan-teknik-multimedia-dan-persyaratannya-106",
            "question": "Jelaskan pengetahuan teknik multimedia dan persyaratannya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Multimedia adalah penggunaan komputer untuk menyajikan dan menggabungkan teks, suara, gambar, animasi dan video dengan alat bantu ([tool]) dan koneksi ([link]) sehingga pengguna dapat ber-([navigasi]), berinteraksi, berkarya dan berkomunikasi. Multimedia sering digunakan dalam dunia hiburan.  Selain dari dunia hiburan, Multimedia juga diadopsi oleh dunia game</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Beberapa persyaratan yang harus dipenuhi dalam multimedia yang baik adalah :</p><p>a. Pengoperasian yang mudah dan familiar</p><p>b. Mudah untuk install ke computer yang akan digunakanan</p><p>c. Media pembelajaran yang interaktif dan komunikatif</p><p>d. Sistem pembejaran yang mandiri artinya siswa dapat belajar dengan mandiri baik disekolah maupun dirumah tanpa bimbingan dari guru.</p><p>e. Sedapat mungkin dengan biaya yang ringan dan terjangkau.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menjelaskan pengetahuan tehnik multimedia dan persyaratannya, pengertian teknik multimedia adalah merupakan rekayasa komputasi yang dimaksimalkan untuk meningkatkan kinerja sistem multimedia dengan menggunakan teknik pemrosesan multimedia yang optimal.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Hasil dari multimedia contohnya adalah salah satu bentuk karya atau hasil produksi (gambar) dalam bidang teknologi yang dilakukan oleh kreator yang memberikan kebebasan \u00a0untuk memilih, menciptakan, atau mengatur elemen rupa seperti ilustrasi, foto, tulisan, dan garis di atas suatu permukaan dengan tujuan untuk diproduksi dan dikomunikasikan sebagai sebuah pesan kepada publik. Media yang digunakan merupakan media baru yang berupa audio, visual, maupun audio dan visual (video). Teknologi multimedia semakin berkembang terutama di bidang advertising (periklanan), packaging, percetakan, perfilman, dan lain-lain.</p><p></p><p></p><p>Teknik Multimedia semakin digemari dengan adanya perkembangan zaman yang semakin maju terkait dengan zaman industri 4.0 dan society 5.0 yang kian hari makin berkembang.</p><p></p><h2>Semoga Membantu:)</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-nama-ibu-kota-medan-515",
            "question": "Apa nama ibu kota medan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kota Medan adalah ibu kota provinsi Sumatra Utara</p><p></p><p><strong><em><u>#</u></em></strong><strong><em><u>semogamembantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sebenarnya Medan lah Ibu kota</p><p>Sumatera Utara, bukan ibu</p><p>kota medan. </p><p>Yang benar adalah ibu Kota</p><p>Sumatera Utara adalah MEDAN. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-salah-satu-desa-di-bali-yang-menjadi-daya-tarik-keunikan-terse-986",
            "question": "8.    Salah satu desa di Bali yang menjadi daya tarik keunikan tersendiri pada tradisi\r\n pemakaman dengan meletakkan di atas tanah dan dalam gua, bahkan di atas pohon\r\n adalah ....\r\n A. Desa Penglipuran\r\n B. Desa Tenganan\r\n C. Desa Trunyan\r\n D. Desa Ubud",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Desa Trunyan</p><p></p><p></p><p></p><p>Maap Kalo Salah (\u25d0\u2207\u25d0*)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-cara-untuk-menghayati-lagu-yang-baik-593",
            "question": "Sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em><u>sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik</u></em></strong></p><p></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.</u></em></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.- </u></em></p><p></p><p><em><u>diatas</u></em><em><u> </u></em><em><u>adalah</u></em><em><u> </u></em><em><u>cara</u></em><em><u> </u></em><em><u>menghayati</u></em><em><u> </u></em><em><u>lagu</u></em><em><u> </u></em><em><u>denga</u></em><em><u>n</u></em><em><u> </u></em><em><u>baik</u></em></p><p></p><p><strong><em>answe</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Pasha</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>P</em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-harf-mempunyai-arti-yg-sempurna-jika-bersama-dengan-kalim-655",
            "question": "Kalimat Harf mempunyai    arti yg sempurna jika bersama dengan kalimat ....\r\n\r\nmohon di jawab ya kak soal nya susah banget \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Harfu Ma&#039;aaniy</p><p></p><p>Huruf ma&#039;aaniy adalah salah satu jenis Al Kalimat/kata.</p><p></p><p>Namanya \"huruf\" tapi termasuk Al Kalimat/kata?</p><p></p><p>Ingat definisi Al Kalimat? Setiap lafal yang memiliki arti/makna. Huruf ma&#039;aaniy punya makna? Punya, meskipun tidak sempurna jika berdiri sendiri.Oleh karena itu, huruf ma&#039;aaniy masuk dalam definisi Al Kalimat/kata.</p><p></p><p>Contoh:</p><p></p><p>&#039;Ala (\u0639\u064e\u0644\u064e\u0649) = di atas \u2026</p><p></p><p>&#039;An (\u0639\u064e\u0646\u0652) = dari \u2026</p><p></p><p>Dan lainnya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskanlah-3-sebab-faktor-yang-mempengaruhi-kekuatan-putar-listr-697",
            "question": "Jelaskanlah 3 sebab faktor yang mempengaruhi kekuatan putar listrik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di kota kota besar memiliki polusi udara sangat tinggi disebabkan oleh banyak asap industri dan kendaraan bermotor yang menggunakan bahan bakar fosil uapnya yang harus dilakukan untuk menurunkan tingkat polusi adalah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "malaikat-izrail-bertugas-untuk-mencabut-nyawa-seluruh-makhluk-hid-660",
            "question": "Malaikat izrail bertugas untuk mencabut nyawa seluruh makhluk hidup termasuk dirinya sendiri. terangkan apa maksudnya!    tolong di jawab dengan benar \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Malaikat izrail bertugas memcabut nyawa semua makhluk hidup</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pihak-manakah-yang-mengalami-kekalahan-pada-perang-badar-529",
            "question": "Pihak manakah yang mengalami kekalahan pada perang Badar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pihak Quraisy </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pasukan Nabi Muhammad ( kaum muslimin )yang sangat berdisiplin bergerak maju terhadap posisi pertahanan lawan yang kuat, dan berhasil menghancurkan barisan pertahanan Mekkah sekaligus menewaskan beberapa pemimpin penting Quraisy, antara lain ialah Abu Jahal alias Amr bin Hisyam.</p><p>Kemenangan kaum Muslim juga memperlihatkan kepada suku-suku Arab lainnya bahwa suatu kekuatan baru telah bangkit di Arabia, serta memperkokoh otoritas Nabi Muhammad sebagai pemimpin atas berbagai golongan masyarakat Madinah yang sebelumnya sering bertikai. Berbagai suku Arab mulai memeluk agama Islam dan membangun persekutuan dengan kaum Muslim di Madinah; dengan demikian, ekspansi agama Islam pun dimulai. # sumber : Wikipedia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "20-paket-tailor-made-tour-untuk-2-poin-peserta-sebanyak-20-sampa-348",
            "question": "20. Paket Tailor Made Tour Untuk    2 poin\r\npeserta sebanyak 20 sampai 30 orang\r\nbiaya sewa minibus Rp.\r\n2.500.000,00/hari. Biaya sewa\r\ntransportasi 2 hari yang dibayarkan\r\nbila jumlah peserta 25 adalah....... *\r\nO A. Rp. 2.500.000\r\nB. Rp. 3.500.000\r\nO\r\nC. Rp. 4.500.000\r\nO\r\nD Rp. 5.000.000\r\nO E. Rp. 5.500.000\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. Sebuah prisma segitiga panjang alasnya 18 cm dan tingginya 15 cm. Jika tinggi prisma 26 cm, maka volumenya \u2026 cm\u00b3</p><p></p><p>2. Tentukanlah volume Bola tersebut jika berjari-jari 7 cm ? </p><p></p><p>3. Tentukanlah volume Bola apabila luas permukaan suatu Bola tersebut adalah 616 cm\u00b2 ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}